[
    {
        "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde de la FIFA 2018 ?",
        "choice1": "Brésil",
        "choice2": "France",
        "choice3": "Allemagne",
        "choice4": "Argentine",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Quel joueur détient le record du plus grand nombre de Ballons d'Or ?",
        "choice1": "Cristiano Ronaldo",
        "choice2": "Lionel Messi",
        "choice3": "Zinedine Zidane",
        "choice4": "Michel Platini",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Quel club a remporté le plus de Ligue des Champions de l'UEFA ?",
        "choice1": "AC Milan",
        "choice2": "Liverpool",
        "choice3": "Real Madrid",
        "choice4": "Bayern Munich",
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "Quel joueur est surnommé 'El Pibe de Oro' ?",
        "choice1": "Diego Maradona",
        "choice2": "Pelé",
        "choice3": "Ronaldinho",
        "choice4": "Romário",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Quel pays a été le premier à organiser une Coupe du Monde de la FIFA ?",
        "choice1": "Italie",
        "choice2": "Uruguay",
        "choice3": "Argentine",
        "choice4": "Brésil",
        "answer": 2
    },
   {
        "question": "Qui est le meilleur buteur de l'histoire de la Ligue des Champions de l'UEFA ?",
        "choice1": "Lionel Messi",
        "choice2": "Robert Lewandowski",
        "choice3": "Cristiano Ronaldo",
        "choice4": "Karim Benzema",
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "Quel pays a remporté la première Coupe du Monde de la FIFA en 1930 ?",
        "choice1": "Brésil",
        "choice2": "Argentine",
        "choice3": "Uruguay",
        "choice4": "Italie",
        "answer": 3
    },
   {
        "question": "Quel stade est surnommé 'La Bombonera' ?",
        "choice1": "Camp Nou",
        "choice2": "Maracanã",
        "choice3": "Stade de Wembley",
        "choice4": "Stade de Boca Juniors",
        "answer": 4
    },
    {
        "question": "Quel joueur est connu pour son célèbre coup franc contre la France en 1997 ?",
        "choice1": "Zinedine Zidane",
        "choice2": "David Beckham",
        "choice3": "Roberto Carlos",
        "choice4": "Ronaldinho",
        "answer": 3
    },
        {
        "question": "Qui a remporté le Soulier d'Or (meilleur buteur) lors de la Coupe du Monde 2014 ?",
        "choice1": "Lionel Messi",
        "choice2": "Neymar",
        "choice3": "Thomas Müller",
        "choice4": "James Rodríguez",
        "answer": 4
    }
]